有冇巴絲打用過年長生身份報大學？

有冇巴絲成功過？分享下經驗

有見過呢D同學，你想問乜

我朋友諗住用年長生身份報degree 2年前engine asso grad 做左2年野 gpa 2.7幾 想問有冇可能

報邊間先
八大full time冇乜可能

過3都話有啲機

2.7 真係conditional offer都meet唔到

佢有無啲咩特殊技能? 比賽? 獎?

點夠十幾歲廿頭既考試機器鬥

Malandfan 師兄,
我今年EE HD year2, gpa又係處於好尷尬位置得2.9
本身打算讀rmit半工讀咁落去, 但之後屋企人唔想我讀佢都唔知係咩ge學校.
雖則rmit已經比hkie承認咗. 呀sir同屋企人都叫我照報polyu駁下, 我都知道無乜機會, 跟住岩岩走去rmit網睇一眼, 學費仲貴 要20萬.
想請教下師兄你而家情況係點, 有無讀緊咩?定做住野先?
好迷茫 好憎自己讀書唔叻又蠢 其實我好想出來社會做野 但無番個degree又好似唔係咁好. 我同你情況其實都差唔多接近一樣, 我明你咩感受

巴打 我個情況仲濕鳩 讀緊polyu本部既垃圾科既part time degree 出黎可能仲衰過Rmit EE 最多可以行mcl既牌

相反rmit柒極都hkie認 最廢都可以拿個c牌 想charter極難 所以主要功用都係屌返個c牌

我朋友仲諗緊讀唔讀rmit 工程都叫開始衰落緊

巴打雖然我都唔係高分之人 你可以報polyu eie, polyu paed 同city ee等等收得比較低既科博下 再唔得等到2月報polyu part time degree(開始cut緊）睇下有冇岩心水既科 希望幫到你 祝你好運